WhatsApp 改私隱條款 個人資料與 Facebook 共享

今日(7/1) 最大、最重要、最值得同大家分享的科技消息，當然係 WhatsApp 正式公開話俾大家聽要賣用戶資料喇！ 佢要將你所有資料賣畀 Facebook 以及相關企業做廣告呀！你可能會話，WhatsApp 一早俾 Facebook 收購左，靜悄悄地收集用戶數據都畀人踢爆過。但今次唔同講法。

WhatsApp 將會喺 App 內彈出一個用戶公告，需要大家人手重新「同意」修訂後嘅新用戶條款，如果你唔同意條款內容、你無 Click 到個 Button，你就會失去你嘅帳號。

簡單講，你將會係賣資料、以及棄用 WhatsApp 兩者之間二擇其一。

條款改左乜
Whatspp 要求你同意條款嘅界面就相當簡單，只係列出三個修訂的大方向：

第一：WhatsApp 服務將會點樣處理你的個人資料；
第二：企業如何利用 Facebook 提供的服務，儲存以及管理 WhatsApp 對話內容及記錄；
第三：WhatsApp 點樣同母公司 Facebook 合作，提供高度整合的 Facebook 產品俾 WhatsApp 用戶。

而今日條款修改，每一個用戶都必須手動選擇同意或。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一定要扲同意我好似就咁X左就算

依家可以 X, 2 月8 號後唔可以

公司D老野用開唔肯轉其他

是但啦
私人野用TG

唔轉仲好
Whatsapp唔開扮冇上線唔洗睇

不嬲都share緊嫁啦

垃圾WhatsApp

真係冇理由仲要用佢

咪係，冇簽唔代表冇share到
whatsapp打乜都即刻中facebook targeting架啦

豬閪百格你唔同意都照拎㗎啦

但我冇facebook🤔不過佢話Facebook 以及相關企業.....well..🤷🏻‍♀️

又一次比人㩒住係地簽名

幾仁慈

1係唔用 1係中門大開

手快快同意左有冇得取消

下世小心D

同意左

係唔係2月8日前都唔剔同意
就冇得再用whatsapp?

仲好啦
老細搵我唔到
橫掂成個whatsapp得老細搵我